形象插水 前途岌岌可危 心穎自閉家中 崩潰爆喊

心穎被拍到匿在家中抱頭痛苦。圖：《東周刊》

(星島日報報道)黃心穎與人夫許志安車上纏綿片段曝光後，被爆各自背住另一半暗交兩年，自毀演藝前途。已被無線掟入雪櫃的心穎只在社交網發文道歉，一直未公開露面，自困家中，有指她事後一直情緒不穩。今期《東周刊》拍到心穎於家中崩潰爆喊，一身T恤、短褲蹲在餐桌前掩面哭泣，是她爆出醜聞發後首度現身。

震撼全城的「安心偷食」醜聞撕破黃心穎出道以來成功塑造的乖乖女形象，徹底還原她在鏡頭後豪放的真面目。片中安仔跟心穎返回鯉魚門香閨，落車時似是相當熟悉，有指心穎和安仔各自背住另一半暗交已有兩年之久，加上心穎盡顯主動，據二人的密友爆料，心穎一直愛埋堆，搵機會結識不同圈中人，有次她出席唱片界飯局，還帶同男友馬國明到場，有男友在旁時表現小鳥依人，但馬明因要開工未能直落唱K，她到K房即判若兩人，爛口劈酒更不避諱地挨向其他男歌手及唱片公司男高層，表現豪放。

偷搭人夫醜聞曝光後，心穎即被無線凍結所有工作，新劇遭抽起延播，主唱的《愛‧回家》主題曲亦被換掉，綜藝節目亦全部被取消。形象插水，前途岌岌可危，有傅她已避走加拿大，但其實心穎一直匿在鯉魚門家中自閉不見人。《東周刊》拍到她在家中雙手掩耳抱頭爆喊，一時又喊到掩面，又一度蹲在餐桌前埋首書寫，寫到忘形時還一邊摸腳趾，時而又心事重重在客廳踱步，甚至拍到心穎出軌的大牀。

此外，連日開工趕拍新劇《降魔的2.0》的馬明，一直未透露目前與心穎是否仍是情侶關係，不過《東周刊》發現馬明仍保留着之前一直放在座駕的一對虎和豬公仔，有指兩隻公仔是他和心穎之間「愛的暗號」，還拍到他為情侶公仔珍而重之綁上安全帶，似仍默默守護一段感情。有指心穎在事發後不斷以短訊攻勢力圖挽回關係，希望獲男友原諒，惟至今未獲回應。

馬明前晚終於再度更新微博，他分享了車上自拍照，鏡頭前輕鬆微笑的他看來已收拾心情，埋首專心工作，他也留言：「繼續……努力工作……」

至於醜聞男主角許志安在事發後火速現身記者會公開道歉，最終獲太太鄭秀文（Sammi）原諒，不過安仔的演藝工作被醜聞影響而全面停止，包括5月郵輪登台騷及9月紅館演唱會亦要取消。有指鄭秀文個人擁有6個已供滿的豪宅，估值高達3億元，物業全屬她個人及全資公司名下，安仔一概無份，而安仔個人僅擁2個物業。

此外，日前唐詩詠被港男梁裕恆在社交網暗寸扮淑女，詩詠昨日在社交網發金句：「Life is 10% what happens to you And 90% how you react to it 一切都是選擇。」

Source:

何必當初？

真係坐到成個賓賓咁

夠啦 我唔想再見到蔡一智啦 周街都係佢 好厭呀

工人

咁樣影人地屋企入面都得嫁咩

係死就快啦

咁撚假都想有人信

又改左名

張相係公眾地方影就得

死咗佢啦，搞人老公重扮受害者

都係鍾意呢個名多啲

果個咩咩琳好慘

由你補上

不了

馬明幫公仔綁安全帶

死得未呀？係死就快喇

冇慰安夫所以唔開心呀嘛
記者喺樓下
d仔點上去啫